呢間口野口羊米斗⋯

有無問麻友幾錢

間嘢偷圖啦

真人黎fc ed

問左先啦，可能唔駛錢

麻友雞濫交到咁應該勁多性病
佢貼錢我都唔屌

ching有無良心

麻油g

明知偷圖問黎做咩

年三十晚 講返1/2句真話好

一場車迷 使唔使貢講嘢

有我臨射之前已經拔番條巨龍出黎射落佢塊面度
冇中出佢

我使唔使代麻友講 多謝你

師兄今晚無咩戰鬥力

樓主咁樣係咪姐係承認麻友係g

麻友都做雞？

海邊的xxxx日日貼假圖太能煩

唔係 你諗多口左

偷圖啦間嘢

真係雞黎

證據？

我同卡勞都屌過啦

你兩個互吊？

假嘢啦，條臭閪無波做能到波推咩

？

G

年三十晚 講返啲公道說話？

佢口技了得

咁佢係偷邊間雞店嘅圖？

口爆唔縮口

su yui moa做雞

sorly

無 佢偷靚(處)女圖

賓哥 年三十晚了 講嘢用下良心好

今晚看不到 明天要返工

GGG

ching咩事

反麻已成習慣

講笑姐

鼻哥窿，耳窿，格勒底，閪窿，屎眼，腳趾罅，大髀罅，股罅
都俾人插過啦

Sod

島崎個pressure樣

好好笑？

係好好笑

同你開年